[League of Legends][240] MUST勝

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

CASHED

廢老文音又搶了1001

must勝

針了

買埋澳洲就針了

槍

FOLLOW

buy my opposite win $$

No

卡邦醬

現在記得不太清楚了

試著說：「嗯，這很有意思」
不要說：「呢d乜撚野黎架？」

我現時自己肯做飯

殘忍只需一棍

肯 做 飯 肯 做 飯 肯 做 飯 肯 做 飯

誰 送 贈 我 記 憶 得 你 最 清 楚

9點打槍咪淆

12點打槍OK?

同我打通宵 咪 淆

賣遮

咩黎呢套

毒遊迪士尼 你叫我做

去轉迪士尼就溝到女

重點係光頭

SY

D女比少爺CHOW哂了

唔怪得SY呢期冇叫

原來入左去COW女

P到咁仲要夾到盡先得小小
算啦

槍未

胸呢家野 好閒

隻貓仲大波啲

台未

貓女

係公司玩唔玩到

射女同事

南亞狗係咪狼到係港鐵搵食呀而家

[突發] 部分韓團MV被檢舉到下架

THIS清比人偷咩

打定針

澳洲狗係咪ON9架

戇鳩鳩搭搭埋黎scam我

上黎ifc陪我未

想報驚

腦袋

澳洲佬入多幾球

40:0 我踢緊

2:2

有女抵啦

3:2

要針一半

好過無

me bought jor one and one half

Me also lose

buy flight ticket before i jump sin

GO FUCK 泡妹SIN LA

u corner small win wor

搞手都係求打個和
中左都豬60

tonight no sleep gamble sin

buy hx any risk???

$$

HO

BUY CX FIRST CLASS LA
CAN

== u sleep go to work la

== me poor son la

GUM Asiana Airlines LOR GO SEOUL

搭過 D女ok

==

어떡해 진짠가 봐

滾啦

今晚仲有賢仔號

都幾大機會撞船

富貴險中求

出發未 等緊你指示

咪話左找卡數對家

冇人槍

冇km大佬make call

想睇主席槍

腎仔號

？？

你買波係咪合埋眼買架

一齊坐上賢仔號乘風破浪

GUN未

信你

文KNOW錢多到合埋眼買波

he cls ga

貢有錢都唔找數

佢今晚贏到找卡數就唔找數

又話送皮比我

賣到把刀先啦 我而加賣唔到野

槍未屌你老味

見到柒巨跌左落海

屌你老味 快D救我

槍-3

-3未

Show Blocked User - KS_Sona
唔洗瞓啦我

我以為得力狗先驚...

其實我都好細膽

7巨以前唔係好撚怕鬼嫁咩

on9 tommy老吹都信

串到

又話去酒店有聖經又淆底又剩

gun了

文識自己心水=800
我心水=1250

轉埋0/0.5

找卡數返去踢好d英超護線把啦

IS

想俾柒巨聽

針

槍？

+

虎潛左兩日 知咩料

病虎療養中

They call me Kennyass

空氣差一出個街就病左
戒口兼早訓

7巨好耐冇打槍 知咩料

伊瑞莉雅
愛歐尼亞狂熱 （被動）
移除-疊滿時普攻對護盾增加的額外200%傷害

利刃衝擊 （Q）
移除對小兵造成2倍額外傷害
新增對小兵造成額外45/60/75/90/105傷害

護劍化形 （R）
劍壁傷害由75/125/175增加至125/200/275
劍壁緩速效果由60%增加至90%
劍壁持續時間由2.5/3/3.5縮短至2.5秒
移除繳械效果

不如DEL左佢啦

Riot in 2019
平衡組:平衡唔到 砍撚死佢

想睇卡邦醬

想打槍

垃圾GAME不了

個主角柒都算 D 3D今集仲柒左

真香

煙草都冇卡邦 得個男人

全日重心墨城

冇左你真係冇人敢槍

g die ppl

jump la

here ifc roof so much space
anyone jump together?

冇咗繳械...招大廢咗...
加傷加緩速有乜用...殺唔到人...咪又係兩嘢比人砍死...
冇咗打盾...已經可以完全從上路離開...

路人超能100

[多圖] 終極港女處決米線店與其食客

Gidle

除夕係大6比人拉左，行政拘留，啱啱先返到香港，想知如果比人拉 係香港會唔有紀錄？搵政府工會唔會有影響？同埋遲啲結婚會唔會比人查得出？

唔該晒。

背包醬

55

返大陸叫雞都唔搵你老死 抵啦

又話找卡數護線
針了

又有KM每日早餐睇

平手走左盤wor==

原來買左晉級 針了

最後all in晒墨城
如果輸比水手我都冇野好講

仲有must城

但有我同船

我地一齊衝上岸

墨城了

what

水手十場豬哂囉

buy jor la need my purchase pic?

唔need呀 我意思墨城好似派錢咁 阿婆都識買

上船 托住7巨上岸

玩2.5角大算

They call me kennyass

1

藍色卡邦

小花復仇之路

正

still no soundproof booth
RIOT GAMES

小花食屎屎

角大號

原來係你墨盃同我對整輸我

腎=小花粉

就買10蚊沉你先

U都無講你買哖= =

5HO

bought

文識有錢到

想睇小花喊了

系

2019小花

大魔王李相赫

u mk son

屈腎

VIKTOR 1LV齊裝

力力同巨巨 快d聽

對面咩隊黎 無個識

KHAN廢到

抵啦俾人捅爆屎眼

FEEL到力狗開季會拎風扇趙上分

2019打LOL

WAC

力狗會打

GRF應該贏哂今季
其他隊廢到

我地小花呢

想睇GRF入WC
上年輸自己鳩THROW 橙喔

第尾

THIS BLUE LEASH OP

SKT買D咩上路返黎比人單殺

INTARA KHANT

THIS LEE

隻李星

2019小花又混分等CARRY

S5開始已經混緊

我溫室小花

teddy仔又carry了一場

qwer

lck條女咁柒

貢都柒==

岩你啦咁重口味

腎仔應該幾鐘意

同之前果條冇得比
SPOTV果個都正D

你地都唔sick野

之前條女唔是小花LIKE個個咩

MOLAMOLA

bo1咩

BO3 LA BO1 個賽程表實密密麻麻

打一場等咁撚耐on9

RIOT STYLE DUM 波鐘
果啲乜撚野NA EU LCS 全部都攝啲野整垃圾時間

LCS又唔好睇又悶
on9先睇

淨睇小花

同條女

正常人都打槍 傻西瓜先玩LOL

乜都有例外,

典睇呢兩晚冇人打

腎仔開餐啦

墨城禁屌

我愛虎 虎isnt mk

我屌腎

要等幾撚耐屌你老母lck

見到墨城將2號後衛仔放上黎打前鋒 仲唔中出水手咩

6分鐘0角 我上緊天台

大唔大風 多唔多人

話左沉你

得我一個 好少少大風

Y

撐大CHING

我要做車手

單殺DEFT幾多次

估唔估

-10次

Jesper Wecksell

6點槍-4

文識主席賢狗花狗

腎仔開心啦 0角

MATA勁到

水手1:0

大風

墨城cup唔到我含柒巨

ME 角大針

角大唔到我含你

好 快D

文識贏咁多幾時救濟下7SS

ME LOSE

7SS PS1都買5起了

咁幫佢唔到

佢十蚊廿蚊咁買 有排輸

50分鐘一角

廢老先玩角

墨城上

申定一隻腳出去先

反CUP

可唔可以轉到10.5比我買返個細

cup佢老母

支持 比多 4角

掛念巨

有沒有聽 羅家英

好大風

11

me jump

玩留

輕鬆返學

輝 婷 ！

有冇賢仔一齊針

咪25

好

針唔針

GEN G OMEGALUL

針針

6.6k irelia LUL

依家d夾公仔咁撚搵笨 一d力水都冇

三爪個隻好易 十次有8次都夾到

有無咁勁呀

通常都伸隻手入去夾

係香港大陸台灣都好易夾到
但日本個隻二爪唔識夾

識D野

講就叻 魚皮都未派

唔派魚皮仲要著草去台灣

1 接納

7729 讓球 星期三 2
南韓(主) 對 中國(客)
讓球
主[-1]@1.80

$ 1,000.00 $ 1,000

你搵到燒雞地址咪派囉

買泡菜你都唔鐘意

我燒埋你個腦仲得呀

지금 너랑 나랑 모든 게 다 거짓말 같아

支持789 china

12碼

泡12m

易到

泡

456小支那

個場幾多支那 係咁渣油

渣油

針未

456支那就唔洗針了

支那仔想拎利是

球證拿拿林比封利是支那仔先啦

你make call

返緊 槍未

12點後槍

樓下個看更精神了

$$$$

看更=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

佢=$$

2:0 @ 腎

need 456 small china

2:0 收錢啦

卡...卡邦醬...

好多波賭

7738 16-01-2019
23:34 讓球 星期三 4 伊朗 (主) 對 伊拉克 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.92 $1000

$1,000.00

換左滑屎仲未試到

試好dpi先啦

電王想1舉4快速增強實力

G 持

Me 主席 腎仔 花狗
電王carry 未

@力狗

等你carry

有冇人呢排個LOL係咁輕撚咗
要force close先重開到個種

我個LOL重左

重裝試下

貢夜 成班返工啦

垃圾!

Is

is

ME 廢青仲要病左 慘上慘

睇e生

$$未

豬晒

水未

手動呼吸

賤種皇對家

中左
見到冇賓周馬 即刻買

等睇文識又貼事後飛

食屎狗黎

比一場鳩買

比又唔鍾意

藍十456

你聽日先比呀笨

11點先踢WOR

5跟 買咁少氹我上船

屌你老母藍十字含撚大

原來係你搭沉 屌你老豆

藍十字cup今晚食98

冇了

屌你老母

88腎仔

要戒了

shot on就入波 公平咩

G持

夠膽下場開細波

呢到電開韓服多

buy jor big ball
dare to kill my last bet

= = u want big or small ar

buy jor big ball of course want big la diu

Ok 主3:0

早餐食個華御結真係勁正

隔離sis開叉叉到上底褲

係你眼中所有女人同赤裸有咩分別

入波未

又冇波入 針了

差兩球呀屌98

血汁

唔同狗會玩了 拎去供養梨子仲好

又病

原來係你傳染我

係虎

以一個「初戀無限touch」方式嘴對嘴錫錫踢拖男

墨西哥佬係咪飲撚左蒙牛

Km早餐未

條女咁狼死

男自噴精液「廢物利用」 注射進手臂治背痛 圗

蒙牛 入球

蒙牛

有冇手足有背痛我可以幫手

我屎眼痛

半一全一你老母
個屎眼爆開啦

一即係全 全即係一

賭波害人

係 要戒了

咁文音害人不淺 又call g 又賭波

但文識救濟左唔少風塵少女
打和啦 SUPER

文識 is real man

食飽飯瞓個靚教先

重生了

CC

106

早餐未

@km

jesper wecksell

養活唔少雞頭

GUN

典解DEFT冇得出

佢唔得閒 我頂住先

DEFT唔係KZ咩清

下 過左檔咩 =.=???
係喎 高薪過檔

廢青冇留意轉會消息

有冇人今晚1點半一齊睇奇妙電視,

4點半啦 咁早

nono,聽晚21:30 or 聽日凌晨01:30有好野睇

咪又係女

原來睇世界第一臭G

贏三場都未兩星

有無人做飯

KT LUL

咖哩佬

今晚好難買

拖冶

葛來分多

是但啦 我又唔是轟

#UC

藍斯

MKIB一條撚

做咩deft借左去kz

=$$

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

DEFT又世界第一

GRF

deft世界第一

deft又世界第一

deft瘋狂世界第一

好想同deft瘋狂世界第一

deft世界第二

胎屎世界第一

一起

jeng

見到我唔駛開心既喎

好懷念我隻貓

唔係比你食左咩

踢左上天堂

踢死左

問問光頭王

係紅van隔離條女上緊連登 應該點做

尾隨佢

rip

埃瘋個月亮好細 睇唔到乜post

一定係感情台交友post

你要嗌cup

日本渣ga 豬左了

其實係成人台

MO PPL

比人打到槍都開唔到就死左

唔夠MM D人對

carry未

打多幾十舖先啦

今日已被打殘

gun -3

打下dm la
我日日都操十幾個鐘dm

打開KM

啱啱玩返lol 想知點解我升級稻草人做永久英雄 但係用唔到

CC終極大毒撚

毒撚CC106

cc

主席106

Every day every night LA TA TA

腎仔買咩好

是日重心

??

閪流

又西又流

全日得返d半一盤 咁買拜狗囉

唔驚輸半就阿德

全年重心

5跟

淆底

買住少少先

一定係對家

阿德回飛未

跟左文識
坐沉

大陸妹

PS4有優惠 7SS買未

lin

都係買唔起

玩PAD未 魔女變武

D素材有D痴線

撈鋪entry帝

牛逼

U+防綁WOR 仲想典...

5色s+

鳩白係雞

你先係

燒98

計計計計計計計計計計計計

計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計

角細CASHED

椰梨

你想要咩皮 200$樓下

睇睇先

你都係awp架啦

岩岩抽到把m4 600$

see see

!giveaway

GOODEST

2星力

唔夠D自走AK打

靈能有扭來扭去

有槍未

槍未-2

扭來扭去

-2未

+未

力狗未

有人咩

-2

槍-2

How win

玩5E算

咪又係打大牛

好過MM

屎vs包裝過既屎
都係一樣屎

FNC 啪啪啪

MM連埋弱智+走場俠

睇咩

有無D腎仔出水

腎仔出水

成個腦都係喜歡你

我怕醜

EU連搞個LAN MATCH都柒過人
EU PRODUCTION OMEGALUL

想聽力狗慘叫

妓主場有受讓

一早買左我轟啦
垃圾阿狗等比人大炒

雲yaya是無辜的

你痢

佢先係

腎仔11點買咩

豬晒典買

bvb 全日輕心

gun

炒鳩垃圾阿狗

不了

中硬

金十

沉

莫雷拉升到1.8就買w

1-1 EZ

反cup是夢嗎?

要戒澳假墨假 只玩5大

100%

錢未

998

原來係

差d crashed

G

莫雷拉goal

文識比人絕殺未

WHY 反ME

u win big money
balance must be preserved

ME MO WIN BIG MONEY

莫雷拉下半2倍w cashed 柒巨注

$10

50

賺左個m記

GING 澳假買咩

man know australia fake dim buy

ng sick buy

sydney mouse 2 - 1 Jet

watermelon

watermelon kwan

why man know buy ball not rounded up bet

??尾數

YOU MEAN WHY $70?

yes ar know la

前面兩隻小學雞用m記部機同女人用atm有得比

你去排隊叫餐啦好嘛

你仲食?

通常都直接行入廚房食

國民妹妹IU 不科學的上圍

ng is 環保撚

大沒已死

上盤萬歲

烏龍

佢都買左老鼠

老鼠3:0 ok?

2-0留力夜晚落club

Why 又反

比噴射機入1囉
最後1min

都得

老鼠又踢風流波

咁比人追和

上場比墨城撚買對家先

no big boat

200
買埋主客 成日反勝

噴射機直拎紅係咪玩法

豬哂d錢了

本日重心 西維爾

皇家馬德里呢?

班拿貝喎

有金球摩迪, 金手套古圖斯, 世一中堅沙治奧拉莫斯, 世盃歐聯都有華拉尼 諗唔到輸既理由

傻西教練 傻西主席

今日係咁中

西維爾！

賤種皇

+$10

做乜真係變左波台

買200 光輝

細蚊仔玩e波
大個仔玩真波

0:0

2.5角大

半場波膽中左

臭G

who

小熊

剪左短髪

咁邊個玩吹波

me

U GAY先會留意頭髮

短頭髮先正

你講乜牙

佢話佢係雞蟲

先正

7792 19-01-2019
16:28 角球大細 星期六 2 墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95 $1000

$1,000.00

失蹤人口臭花狗

出尿未

文know咁有錢 下下成千蚊咁玩

佢daddy馬會

狼隊定李城
@manknow

係信心注

lck囡囡

想屌

突發 西瓜自拍

Lai Chi Kok 囡囡

想屌

利申睇埋另一張圖

李城大船

唔好針住

矛野了 下場加油

上盤光復日
@文識

想問下買左李城朋友安好嗎?

狼隊 利狗 曼聯 齊過關

入錯台 酒先

66

李城d 防守

笑

強隊殺手

會斷痢

你今日黑氣石, 唔信你

唯一危榣

加我

2:2未

鷲

cup ok? 咪和

和

Ez

faceit-3

98

3.3

3:3

和=贏$40

可以食M記. 開心

會買比柒巨

玩德甲算

3000蚊夠唔夠啊仔

4-3

贏百幾
買多個比柒巨

4:3

過山車

pish

腎請叫雞未

足球既魅力

請你食KFC又食唔晒
不了

=.=邊次食唔哂

@Ine

All in 利物浦

faceit with豆哥

咩話力狗打faceit

肯做飯

睇你地gun 我咳到就死

狼隊過關 差利狗同最聯

原來你又玩對家

痢

我一早買左的

利物浦真係好撚屎

屌你老母臭格斯堡

ate two big mac in the afternoon, still full now

u is shit la

阿or車？

@manknow

收錢

阿/車

咪買左車囉

gun!!

wAC

OK

阿妓強陣強勢

用個M記收柒巨張轟飛

今場我踢

40:0 ok?

bvb

垃圾驚

ok

Goal

血汗

Me 豬wor

wCAC

icac

摩納哥落法乙未

未

咁我跳落ifc先

大唔大風

大到死

大快活

腎未

今晚打槍咪淆

唔敢

起身就沉左

墨勝號？

this match hard buy

山G

墨勝話事

識買了

睇下點

星期六=+100

-4000

u win
lets win big today

U 反me sin lose

==
car lost not me is 7ss==

LEE CITY

lee city real fai ==

TODAY WIN 5000 OK?

g chi

but u 本多終勝 la==

U PM SAY BUT WT
DONT TELL 7巨

5 ho
win tgt

buy wt ar

MUST勝

ho!!!!!!

gun jor

呢排日日執錢，今日就擺幾場出黎益下你地

等我整沉佢架船

買了

山G?

1-0

想G柒巨到底buy左what

琴日車豬哂了 沒錢買

屌你1-1

1-2

針針針

1-3

又玩開半一下盤

好彩有聽賢謂 沒買墨勝

反cup就反柒巨一年

5ho

墨勝上

1-4

變返1-3

水手

同路

沉together

NO MUST WIN

獅吼功

搶

???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????